林鄭依家正式撤回，姐係「壽終正寢」係大話啦

之前又話「壽終正寢」就係撤回，姐係呃人啦